撇除私人恩怨，成龍拍果套城市獵人其實幾高質

選角粒粒皆星

王祖賢、邱淑貞、黎明、單立文、軟硬

劇情雖簡單，有笑料，有功夫，輕鬆，港式無厘頭

如果大家都神化得《東成西就》

我唔覺得呢套唔會差得過佢

係好睇
只要唔好諗住係城市獵人
其實唔差

Btw成龍扮女人 真心

除左鹹濕係佢兩個共通點, 其他野搵成蟲拍都係侮辱左呢個角色